持續進修基金有咩好讀

真心求教
睇黎睇去都唔知讀咩
想純粹為興趣 唔係為工作
廿幾歲男仔可以報咩?

up

Master